法國反雲狗又死返晒去佢地老母個閪到

樓主我屌你老母

樓豬啲熱狗坐緊監都衝出嚟吠

樓豬今日好搶口 成班熱狗放監？

我係游b 2工

一變陣就連勝